到底點先識到男仔架

交友apps,興趣班，朋友介紹？

靚女

連登

連登無仔架

我再投胎

留個tg 大把

連登全部都係男人
命中率100%

真

有絲打 10：1左右

我唔識留tg

點解要識

留ig

Ig唔方便

咁抵你死啦 屌你老母

叫人留IG

唔撚洗屌老母既啊濛

張個閪上黎大撚把人沖

人地西痕想被人屌 你就屌人老母

pm我

吓，問下都有錯

有西就識到

唔係囉

姐係樣既問題

咪就係話要再投胎

Here

連登多數係gay

咁我走囉

到底點先識到女仔架

高登

整下容先

go

你響gay佬論壇問點識男仔，問岩人啦

絲打自評係普通外表?

可能緣份未到

識我

中下，無樣無身材

佛系等緣份

有d難搞。。。

咁點算

打扮下 做下運動 裝備好自己先啦 catgirl咁款就問有冇仔溝係難d嫁啦

如果係性格講野出事咁點搞！我好麻甩格

好成點？

agree

麻甩係似rose ma?

男人咁，好爽朗，唔鍾意估下估，有咩直接講😂
我唔識撒嬌😩😩

🤔點都係搞個樣架啦

靠化妝

pm me

55 性格唔好港女就得啦

港女

點港女法？

個個對港女既定義都唔同架啦

咪問你點港女法

鍾意錢

有錢唔靚仔都好容易搵條靚女啦 你唔靚就難啲

😂😂😂得架啦，我再投胎

百貨應百客 香港咁多有錢人

唉，香港又多個盛女

搵人埋單

中下既話,化下妝
做番d運動,無樣都有番d線條睇下
唔係既話,真係當你同男人無分別

我想識女仔 搵老婆大人

我知道啦🤦🏻‍♀️我有做運動架😂

留低你資料，好快有人覆你

Tg 有樣🤢 好怕俾連登仔起底....

你冇錯
錯既係你老豆老母姐....

我都驚

想識樓主

咁都未算絕望
有做同有做開差好遠㗎喎
無身材係指肥大山東婆款定係平板瘦削型先??

有肚腩，但睇落小小肉，著衫遮得到

咁應該都唔算差啦
不過你中下既水平係點定義
女性d標準同意思好難捉摸
你身邊d男性點評價你個樣先

上連登

毒撚同學仔話情願單身都唔會同我一齊

咁就真係有點絕望...
連毒撚同學都咁講.你有無化到妝先
佢真心講既???